19歲港女開餅店月賺6萬 「用來幫父母『上車』」

大學聯招（JUPAS）剛剛放榜，一切塵埃落定，有人歡喜有人愁，上到八大固然開心，但落榜之人除了副學士、HD等選擇外，還有其他出路嗎？Kinki的例子，是最好的參考。2年前她考完DSE後放棄讀書，嘗試製作手工千層蛋糕。兩個月前更在太子界限街開了屬於自己的蛋糕店LamLamLi Bakery。雖然Kinki人仔細細，但開業至今，已經每月賺六萬，不可小看。

LamLamLi主打不同口味和款式的千層蛋糕，如人氣產品抹茶流心千層蛋糕，全部都由Kinki一個人手工製作。店內蛋糕以層數和尺寸大小來定價，每個約＄120至$230，切件蛋糕則＄32至＄35一件，比起一些蛋糕名店的千層蛋糕可謂相當抵食，但在旺角小食地段又算貴。不過Kinki指訂單已排至9月中，店內每日只提供40至80件切件蛋糕即場售出，往往幾個鐘頭便賣哂，相當巴閉。

inki來自普通家庭，是上屆DSE考生，只考獲11分，她亦坦言自己對讀書沒興趣，「其實我一直都無諗過要再讀書，讀完中六之後都喺打算出來打工賺經驗，好過讀一啲唔相關嘅科目，浪費時間同錢。」中五開始她棄修經濟，在職訓局（VTC）選修西式糕餅課程，又在外面讀了有關蛋糕製作的課程。在修讀其間，Kinki除了學習控制食材成本，還掌握了做千層蛋糕的精粹，就是煎皮的秘訣，為她的蛋糕手藝打下基礎。

LamLamLi的前身是IG熱店lamlamli_bakery，中四時Kinki偶然在IG中上載自製蛋糕的照片後，被朋友「問價」，觸動了Kinki開店的念頭，「開頭都只喺諗住得一兩個人問你姐，但去到後尾就越來越人問。」上學期間Kinki只在假日工作，但不足4年間，她已賺了20多萬，加上自己另外打工儲下的幾萬元，Kinki成為了紅簿仔中有超過30萬的「小富婆」。當很多人夢想靠父幹上車的時候，Kinki把賺到的錢都存下來，打算和父母一起買樓。原來Kinki與父母和外祖父母同住一個兩房的公屋單位，沒有自己的房間，「屋企太多人，有時你會好想有個多一間房嘅屋，因為依家喺兩房。我也想屋企人住的環境好啲，咁我知屋企人自己儲緊錢，我自己都想佢地儲埋一份。」這就成為她搵錢做生意的動力。

上年十月，食環署控告Kinki在IG無牌經營，唯有放棄網店。經慎重考慮和得到父母支持後，決定開一家有牌的實體店，「唔想衰俾人睇！」Kinki最終選定太子界限街的一個地舖，由於舖位上手租客也是做相關生意，所以Kinki用30萬把舖位連裝潢設備和牌照，一併頂下來，只需自置一個四千元的冰箱即可，省卻她不少準備功夫。

冇父幹冇學歷冇做雞 靠自己搵幾皮野一個月

就睇下連登仔搵到d咩理由反佢

自己搞得點，幫自己先啦

仲以為係之前賣野果幾萬加埋老豆老母果一百萬開舖

連登仔 無得屌啦

又吹奏vtc

好食就抵佢賺啦

留名睇坐係屋企等死既連登仔抽秤

留名睇有咩位可以入

支持啫
又無寫係比錢佢
你做乜？

靠ig起家

唔好再打擊佢地啦 好難先搵到兩句說服唔係自己廢柴架

上報呀 可以byebye

女人已經係原罪啦

比埋又點
比30個連登仔 都唔係個個搵到6餅野一個月啦

好勁

加租時間又到啦

睇下班垃圾又有咩位入人

叻女
做得好就要讚下架喇

好想食添

咁細個有30萬頂上手鋪

咩呀幫父母上車...
你都有份住架嘛...

條女個樣得唔得?

自 miss左段野

叻女

屌佢老豆老母廢中要靠19歲女養

真心叻女 靠自己用一門手藝去起家

佢知唔知自己個名解乜…

她亦坦言自己對讀書沒興趣，「其實我一直都無諗過要再讀書，讀完中六之後都喺打算出來打工賺經驗，[red好過]讀一啲唔相關嘅科目，浪費時間同錢[/red]。」中五開始她棄修經濟，在職訓局（VTC）選修西式糕餅課程，又在外面讀了有關蛋糕製作的課程。在修讀其間，Kinki除了學習控制食材成本，還掌握了做千層蛋糕的精粹，就是煎皮的秘訣，為她的蛋糕手藝打下基礎。

工作係自己興趣係開心既
VTC是有用的

Kinky

講到自己唔係毒撚咁

好似上過電視？

好過讀一啲唔相關嘅科目，浪費時間同錢
講得好岩

有能力先把握到機會發圍既！
值得高興

樓上即刻有人追擊佢個樣佢個名啦

完全無位入

條女好樣衰
食過呢間根本唔好食
但好多人買

出現了

唔少連登仔去hku cu讀Ｄ垃圾科
日日笑鳩人
出來欠政府一身債
人地已經想40歲退休

[img ]圖片網址 [/img ]

上網一定要屌人咩，呢個港女咪叻女囉

Ig賣食物 即係無牌啦
食物中毒 邊個負責

人又19，我又19
點解我咁垃圾

我去鋪頭買野見到
哪有圖
不過百貨應百客
佢做得起佢叻女
我上次去秒速賣哂

嘩月賺6萬， 業主又可以加租

報親咁既成功例子似係害人

睇訪問條片反應咁慢 應該唔係天資聰敏
父母窮撚 冇學歷
先天條件咁樣
將勤保拙 依然賺到笑
連登仔仲有咩好講?

所有女人都係雞 臭雞餅店連啲餅都臭啲 標準連登仔答案

佢個位僻到仆街
唔租冇咩損失

等加租啦，898

所有香港人都應該反省下自己
由細到大讀書， 行一條個個都行既路
出到來打一份萬零蚊既工 24-7
冇目標 冇理想

其實肯試 個世界好大

叻女
不過上報就等俾業主加租

但不足4年間，她已賺了20多萬，加上自己另外打工儲下的幾萬元，Kinki成為了紅簿仔中有超過30萬的「小富婆」。

自己賺ga

上網賣野食會比食㻿告架？

我19歲果陣仍在夢中矣

要求舖頭POS用Linux

收左告票後咪決定開鋪囉
宜家賺緊醫生粉糧啦

仲未有人報衛生幫查牌

坐等2年狂蝕，破產做

「上年十月，食環署控告Kinki在IG無牌經營，唯有放棄網店。經慎重考慮和得到父母支持後，決定開一家有牌的實體店」

叻到

大約10年前，好多人開芝士蛋糕店/教人整，最後全部仆街收場

識佢，好撚串，排擠過人，勁惡
最多賺多兩三年，熱潮好快就過，仲要生產效率低 真係祝佢好運

班垃圾無野好駁真係好鬼好睇

係依個post睇到好多人完全唔睇內文
但係又屌左先算

我估
屌 有塊西d毒撚就去買架啦

女人=有罪

真心

一年後仲生存先講

又上新聞? 等加租啦

雖然勁係幾勁
不過都係好想睇佢仆街
你估你可以做得長? 仆街啦臭港女

我估
屌 咪又係靠對波搵食

靠父幹又批鬥
靠母被幹又批鬥
靠自己都批鬥

明明以19歲黎講就好撚勁
你地就踩呢樣個樣
人地19歲比錢老豆老母洗呀
你19歲個時做緊乜撚呀？
19歲個時養到自己未呀

利申：垃圾

痴撚線 踩佢既人好撚酸

好靚女

得罪你啲乜？

有咩入唔入呀
做到自己有興趣既工作又搵到錢好叻啦
好欣賞

好叻女，希望佢愈做愈好

咁都有位入

睇TVB
日日都要睇
個個都要睇
唔可以唔睇

上左報好快就加你租

唔使交租先有六萬
要交租個故仔根本唔會成事

冇位入就咒人做唔耐蝕錢
好心你啦腦魔 人地19歲賺幾萬
你仲係屋企量緊地咋 腳踏實地啦

條女好撚大波

連登仔真係乜都屌
先唔講佢之後點
一早就明白自己興趣同唔係讀書嘅料
大把人死讀爛讀一事無成
然後再係將自己興趣做埋職業
即使之後真係唔好睬執笠
但都叫實現自己夢想

犯法起家都有人吹奏
咁我都撐賣百分起家lu

反uber
撐的士

叻女 唔好比班提子撚睇死啊

中五開始她棄修經濟，在職訓局（VTC）選修西式糕餅課程，又在外面讀了有關蛋糕製作的課程

笑撚死

讀書讀大學有撚用咩

原來Ig賣野可以告無牌經營

白米分

勁，值得其他港女學習。

你點睇得出佢係？
反而睇你個名同睇一睇你開過咩post就知你係啦
利申：毒撚

住公屋但係月賺六萬 公屋富戶？

摩牙

原來Kinki與父母和外祖父母同住一個兩房的公屋單位

幫襯過
係幾出色 朱古力味濃得黎唔太甜 值得支持

賺六萬

加五萬租啦

真係好叻 有一門手藝又將興趣搞做生意賺錢
咁都有班傻仔喺度酸 唔係話人係臭雞靠對波上位就話人父幹
香港總係有人唔抵得人地好
你班鍵騎照下鏡望下自己有幾巴閉先話人啦

讀書靠假日賣蛋糕4年就儲到20萬 呢d無得唔讚

真係冇得反佢皮

點計可以月賺60k ?

好波

多數冇報稅

有波:靠對波搵食
冇波:ipad港女發育不良

人地乖乖地整蛋糕又唔係賣淫都比人話女人是原罪

無牌經營 無交稅

樣靚又話雞
樣衰又踩

哇好撚大波

肥波

全部女人都係雞
明賣蛋糕暗做雞

揚咗出黎業主又可以加租，開心死

自己負責囉 有人逼你去ig店買?

有樣又話人靠個樣
無樣又話人係豬扒

E個位入得幾靚
有d似之前無拎版權賣孖寶帽果單
睇完心理即刻平衡返哂

係美國，有技藝手藝是屌打Ｄ垃圾u仔

所有女都係臭雞 攞塊西當八達通嘟

連登仔不嬲憤世嫉俗啦

仆街了，連登仔又稅局上身
條女玩完

香港搞飲食都算易起家

被指做係雞
月入6萬條數無公開
靠對波搵食
創業之前小學中學既學費係老豆老母俾
父母健在

連登仔仲有無

所以話學門手藝好過去讀書
成班傻仔讀完乜柒乜柒證書 跟住又讀個垃圾degree
之後ff自己係大學生 天之驕子 要做金融界鉅子
其實搞咁耐都係一條廢柴

連登仔好波

個post笑撚死我

公屋富戶
唔報稅
靠低租金起家

靠對波賣餅

一樣19歲入行整餅
人就開鋪我就打份牛工日日搬糖搬面粉
屌

又要睇人仆街
屌你班契弟

留名等睇俾業主收皮

賺幾多加雙倍

但開業至今，已經每月賺六萬，不可小看。
係開業先賺六萬

呢種千層蛋糕其實唔太難整，但係真係好花時間
見過d餐廳賣$380一個

連登仔最開心

好勵志

連登仔準備緊文件向房屋署稅局食環署舉報未

人癈唔癈冇得懶。 之前好幾個vtc出身o既朋友而家都有車有樓有家庭。
就算要創業都要捱架啦。

公屋富戶

想發圍又冇家底，只有地獄式存錢。 有勇氣肯學習，仲要肯捱。

月賺6萬住公屋使唔使交雙倍租?

賣自製食物要有食物製造牌

連登真係有女上

問題班撚屌，上網費係咪父母交先啦。

主要係好花功夫

咁都睇到

話唔定moon緊post

然後上到連登見到自己咁努力，居然仲係要俾連登仔批鬥，女人果然有原罪

憎人富貴厭人貧

通常睇到e d,好快就加租

話唔定打手post黎

摩擦力

老闆係咪就係樓主呀

部分連登仔：我唔理啦 總之就係雞

on9
我承認佢咪即係承認自己廢
我做乜要承認佢

睇完依個post既連登仔又幫條女賺多6萬

呢排係咁比錢叫人寫饍稿 而家做生意賺錢最緊要請打手

連登垃圾好波

呢啲post永遠係comment最好睇

絲打

你唔承認自己廢唔代表你唔廢

絲打加油

學完手藝做工人你唔講，從來讀書如果唔係専科只係入場卷唔係包生仔，冇既話就入場玩既機會都冇。

同意
千層蛋糕越來越多女仔賣

老實講 香港現行政策係唔會無左間屋 最多加到你四賠租。但係咁又點

唔好啊, 連登捧邊個衰邊個架

19歲月入6萬
邊有男仔敢埋身

我係佢都唔會自爆
開post俾你地話做雞

垃圾連登fg得30k 人地一半都差d冇

得20k

bra大咋

kinky
Sexual practices that many people view as wild, unusual, or extreme. Definitions of this word vary from person to person; someone might think wearing a red bra is kinky, or having sex with the lights on, but someone else will classify kinky as being suspended from the ceiling, whipped, and gagged.

ivy 又然

屌你老母你班仆街真係唔抵得比你地好，係都要人同你一樣咁仆街先得既，死垃圾
黃子華魚蛋論，幾時都咁岩形容你班仆街

呢個幾叻女

無用
連登仔反到佢上天

五人家庭黎講
就算佢老頭老母各搵兩皮
佢地都仲未入到新富户政策比人踢走個範圍喎

成班垃圾連公屋富戶資格都唔知就想投訴 笑撚死

食過 真心幾好食

文盲？

如果家庭月入十萬
double租最多三四千蚊真係好小事

屌，佢1個人淨賺6萬，4人家庭交2倍租嘅資格都未有啦

係叻女既 Support

佢地可能個個住私樓 唔知窮人係點

靠運 死好命
利申 搵左好耐位入

佢全家要搵$164800一個月先要比人踢走有撚排都未到啦，不過如果佢無申報自己搵咁多就隨時犯法

聽日連登仔肯定搵食環投訴

垃圾有樣睇

利申：垃圾

就係呢間啦
LAMLAMLI
Prince Edward, Boundary St, 12號a2 舖

好想食佢整嘅抹茶流心蛋糕

btw..我覺得有啲似係繕稿

連登仔打算點
門外抗議定集體投訴

你都係連登仔
自己加上去啦

香港有6成酒店都發生過食物中毒事故
無一間玩撚完

我咪加左 問緊其他連登仔

絲打加油呀 唔好理班傻仔

利申：狗公

睇到張圖都係買佢既蛋糕食算
法官 我唔屌啦

我屌

冇位入啦呢鋪

同問

你話呀？

你都識講啦, 酒店呀嘛, 賠償對酒店嚟講濕碎啦
至多咪炒咪個餅師

但亦都好易一朝喪, 陷入低迷

同感.....

真係幾叻

上報加租

傻啦，連登仔一早俾人妖魔化標籤哂啦
聲都未出已經有人屌左連登仔先

無牌經營賺30萬
犯毒都可以賺30姐
兩個都非法

其實真係好叻, 一早睇到讀埋D垃圾科冇用, 不如學一技旁身, 努力做好佢..

仲記得果時有條友係連登賣餅係咁俾人屌犯法

公屋左自己名，公屋對面租層私樓，一星期兩三晚黎探老母

快啲舉報啦！快！

做女人真係玩撚哂，如果調轉係男，做餅咪又係俾人話廚房佬，俾人睇唔起

其實哩種crepes cake 成本係超低，如果只係夾普通植脂甜cream就更平，賣就係賣配搭

不過係香港真係無乜街舖嘅餅係好食，美心嗰啲垃圾更唔洗討論，不過係香港只要有包裝有宣傳，真係垃圾都大把人食

利申：任職酒店餅房仔，純表達自己睇法

香港係唔允許人做小生意
淨係一個食物製造牌入面既要求已經麻撚煩
仲再加個麵包餅食店牌

人地賺到錢就唔撚抵得
誓死要搞死人
連登仔同班的士佬反uber有咩分別

人怕出名
好快比人加十倍租
賺夠好走

就加你6萬蚊租啦

係?
咁我搵日又試下先
最緊要好食 其他講咩都係假

其實佢唔應該咁做
香港做生意最仆街就係舖租
你搵幾多佢就加幾多
仲要上埋報揭晒底牌

人地無人識或者要搶街客先搵啲旺地段去開舖
佢已經網上打咗名堂有一班客擴展開去
只要求其搵啲偏僻位或者地鐵沿線一啲工廠區橫街甚至上樓
之後繼續ig搵客但叫人落舖拎或者外送就得

眼見好多網上搵到錢o既生意一落街就摺真係好可惜

連啲大舖連鎖舖都玩o2o 縮舖搞online
佢反而調轉行

覺得佢好勁

不嬲呢d都係繕稿
內容唔知有無一成真
但係次次都引到連登仔推post幫人宣傳

我覺得靚係幾靚既

但係要提早兩個月訂係咩情況

Mr.A老母間餅舖係咪用Linux

連登垃圾淨係揸住個鍵盤尻叫毒立同笑人踩人 實際就係地底泥

香港地主要係食包裝/名氣
唔係食物質素

呢個堅勁

仆你個街呢單無死角

人中之龍

因為條女係自己做老闆
你係打工
打工=廚房佬
自己開間鋪 身份已經唔同左
我相信煮得叻既大有人在
但問題係客源
人地係ig度已經建立左一班客仔
你酒店做，就算點轉酒店 都係打工仔only

好撚臭閪 班仆街唔係諗自己賺幾多 係諗搾到你幾多

好驚連登仔打比業主求佢加租

認真 佢儲左30萬 仲有資格住公屋咩

支持勤奮工作的年青人

你覺佢用塊臉嚟猜麵粉定用個口煎pancake
就憑你學人講尊容？
我真係想知你去親餐廳食飯係咪會走入去廚房睇下個廚房佬咩樣先

搵日真係要去買

人地做得掂搵唔倒地方踩 就踩人地個樣

唔講啦都係

入呢啲Post好好玩

可以block撚晒啲戇鳩仔

呢個post酸到

連登果然係廢柴集中地

d濕9 蛋糕一件賣50,60 蚊d 港女都搶住食
short short地

唔係喎 個個都話自己一畢業就搵20,30k
做多兩三年就有50,60k睇唔到連登仔廢係邊

做多兩年熱潮散就仆街
醒水既就做到水尾就賣盤生意比其他人做

三十蚊件
好貴
窮人食唔起

呢個po ph值負數

你真係好撚冇用，駁唔到就講人個樣

搵左七個鐘都搵唔到位入
我投降啦

試過同friend整呢種蛋糕，好㗰時間同工夫架
條片仲話佢要日做十幾個鐘，所以真係抵佢賺
仲要好孝順，難得
有機會去太子都會支持下

日日去睇下有冇老鼠

一定係靠兩三年怒賺架啦
好似之前港女賣韓式食物咁

咪撚痴線啦你班人
人地搵到錢又唔撚抵得

慘
租霸又有藉口加租

我想知你平時去開邊間餐廳

我又唔覺得係食熱潮喎 完全可以長做, 件蛋糕每日得咁少限量, 又有本身IG店既宣傳, 甜品岩哂港女打卡, 除非自己捱唔到個工作量, 唔請人既都可以教啊媽整先

笑撚死 一個post睇得出連登咩質素
無牌起家 無報稅 靠犯法賺30萬好撚勵志呀
咁平時笑乜鳩mk仔運毒 販毒 撈偏？

佢係咪得一個人整
但咁整法效率好低喎
啲 cake 都唔算平

好撚無知

食過一般，唔好乜撚野都撐，自己食過先講

你班連登仔剩係識酸人搵到錢
人地19歲靠自己手藝就話人靠個樣 做雞 ig店違法乜乜乜
我今次就真係駁唔到
不過喺度比人反都係好事黎
因為向來高/連兩登反親既都會紅

廢青不願面對

報警跟進 明犯法

岩呀 689搵到5千萬 成班連登仔酸鳩人搵到錢
人地靠自己本事 地位就話人利益衝突 無申報 違法乜乜乜
你段野真係駁唔到
不過喺度比人反都係好事黎
因為向來高/連兩登反親既都會紅

LamLamLi的前身是IG熱店

香港地要成功果然要靠犯法
犯完仲有人登出黎做成功例子

抄iphone賺幾廿萬果個都俾雙登仔屌啦
成班偽善撚

犯左法又點喎.jpg

仆你個街 咁多連登仔撐呢個

前排賣撻巴打好慘
[小試牛刀］檸檬撻訂購暫時開放

上咗報會唔會比人加租

係香港地大部分人搞呢搞no 最終目的就係上車

上邊班失敗者好嘔心，靠自己都要比你地笑

業主： 加租

係咁嫁喇
連登早就變左facebook
成班偽善撚黎

IG圖用黎做宣傳真心唔錯
垃圾政府與其捉人地, 不如諗下點支持創業
屈人交租DLLM地產霸權

終於搵到位入喇, gogogo~

事撚旦啦 搵到錢就得啦 搵到錢最重要

入去睇佢係幾慘既不過上連登唔賣得野大家都知
個女仔以前係IG賣係無牌，但睇完成個故事都覺得幾勵志，至少真係靠父幹係靠自己

我比較想知佢地兩位咩尊容

犯法唔等於犯罪

知唔知點解會有法例？就係上層既得利益者保障自己手段,排除所有潛在競爭者既手段

你估當年班香港有錢佬冇做過衰野咩?

成班垃圾低下階層走去擁護呢個不公平制度

抵你地一世窮撚,永冇返身機會

咁成個連登又屌有錢佬
唔抵得人有錢呀
抵你地一世窮

算撚數啦 嚴人寬己
大陸DQ香港議員最多都係犯法啫 佢都無犯罪喎 咁你地又嘈？
玩埋晒啲臭蟲論 人地都有做衰野代表可以合理化佢既行為？
你係咁上流咁高等就唔洗係到啦 等睇你翻身呀

留名睇加租

一開鋪根本無得賺
上面成班細路未出黎做野咁

仲有狙擊手日日懷疑鋪面有老鼠

連登仔剩係得個鍵盤 你以為真係會理政治?
論港豬 投泛民個班中產都未算 你就算其中一個啦
現實中永遠隱形 靠你班垃圾 鍵盤鍵國指日可待

係呀 因為我只係最撚慘個啲夾心階層
月入息過左限額,但又唔係高人工
所以真係唔知原來有幾廿萬渣手(計埋佢屋企人啲資產)都可以住公屋架

如果佢唔係女人 鬼有人食佢d餅咩

如果佢係靚仔咪賣得仲多

真係發達都唔好話比人知

所以住公屋真係正
進可攻退可守
如果條女全家租私樓，都唔知儲多幾年錢開舖

MrA屋企間鋪頭係咪都咁好賺架

曬鳩氣啦，根本無論點都會有人反

你句利伸真係柒中之霸
男人老狗你死左去啦
廢就認左去
好賴唔賴賴條撚
死左去再投胎投塊西返黎

好大陣酸味

佢老母咁撚柒生左個笨柒仔
睇黎平時佢都係食開屎

叻女, 唔洗理D垃圾連登仔

講真，去成日食lady m既港女你估窮?幾十蚊件餅有幾閒，飲杯咖啡都四十啦，又唔見你屌?
一分錢一分貨呀巴打。

而家整餅都搵到錢？咁真係恭喜佢，真係萬中無一

ig有好多，絕對唔係萬中無一

被連登仔批鬥到
慘不忍睹

業主：又要加租100%，仲唔fat fat

加夠5萬

條友酸撚到
人地ig賣野起家都叫做生意
自己就做餅房仔打份牛工攞黎比
咁都講得出女人玩晒
自己有能力開鋪賣下d低成本cake再講啦

好lun勁

加油啦，不過我無興趣幫襯

好完美
連登仔無從入手

冇經驗都月賺六萬
你吹得佢脹咩？

嗰啲話連登反親都紅嗰啲就收下皮先啦 擺明連登支持佢嘅人多過反佢嘅人啦

呢排聯招放榜呀

同埋呢下有 d 挺胸
挺胸企 vs 唔挺胸企, 係有好大分別

好過堆渾渾噩噩 入大學都唔知為咩既廢青多多聲

上邊果條咩連尼住老母 你不如死撚左佢啦

你得閒出多d街 唔好剩係識上連登
呢個世界上會覺得"女人玩撚哂"既男人真係剩係得連登仔
人地做男人就搵錢玩女人 你地就剩係識上連登叫春係背後踩d女人

連開舖錢都自己賺 抵讚

有幾多個有能力揾錢玩女人

先唔講有冇得玩女人
但搵錢上講女人玩晒真係唔覺

靚女可能係
樣衰就應該冇乜優勢

駁唔撚到？有咩睇法就講
咪擺低句死撚左佢 但乜柒都駁唔到

結果幫左舖頭業主再上車

好似好大波

本來諗住睇下笑下就算，但睇到十幾頁，抽人咩過入息、有幾十萬仲可以住公屋乜乜乜。
早幾頁巴打貼嗰個入息表，係申請公屋的限額，但佢本身已經住緊公屋，個入息同資產限額係高好多架(4人家庭，入息上限: 135,250，資產上限:2,710,000)。攪清楚申請同住緊啲概念先啦。

入息及資產淨值限額(HD1120C)

連登仔冇人咁出色 未夠廿歲就賺六皮
就淨係識人生攻擊